<resources>
    <string name="hpk_privacy_button_next"> 下一个</string>
    <string name="hpk_privacy_button_agree"> 同意</string>
    <string name="hpk_privacy_button_decline"> 拒绝</string>
    <string name="hpk_privacy_desc"> 在您使用本游戏服务前，请您务必审慎阅读、充分理解《使用条款》、《隐私权政策》等法律文件。请您特别注意其中涉及到您权利义务、有关隐私保护的相关条款。同时，您应特别注意前述协议中免除或者限制我们责任的条款、对您权利进行限制的条款、约定争议解决方式和司法管辖的条款。如您已详细阅读并同意以下《使用条款》、《隐私权政策》等文件，请点击“同意”开始使用我们的服务。如您拒绝，将无法进入游戏。</string>
    <string name="hpk_term_of_use_title"> 使用条款 </string>
    <string name="hpk_privacy_policy_title"> 隐私政策 </string>
    <string name="hpk_cookies_policy_title"> COOKIES政策</string>
    <string name="hpk_eula_title"> EULA </string>


    <string name="condition_of_use_text">
        \n<b><font size="12">综述：</font></b>

\n\n<b><font size="12">如何选择使用/取消：</font></b>
        \n此《使用条款》生效于2008年1月1日，最后一次修改时间为2016年9月1日。

\n\n1. 要选择使用我们的新闻服务，您可以从我们的网站<font color='teal'>www.gameloft.com</font>上进行注册。要选择取消，前往<font color='teal'>https://www.gameloft.com/minisites/unsubscribeNL/</font>

\n\n2. 要选择使用我们的商店服务，您可以进入网站<font color='teal'>www.gameloft.com</font>到商店中进行注册。要选择取消，向<font color='teal'>PrivacyPolicyGameloft@gameloft.com</font>发送请求即可。

\n\n3. 如果您希望删除所有Gameloft根据您的事先同意并通过您Gameloft LIVE!账户所获得的个人数据，向<font color='teal'>PrivacyPolicyGameloft@gameloft.com</font>发送请求即可。

        \n\n<b>如何获取帮助与支持</b>：如需帮助，请访问我们的客户服务门户：<font color='teal'>https://support.gameloft.com/</font>。

        \n\n<b>费用</b>：可能会向您收取信息和数据流量费，资费依据您个人的移动服务套餐而定。Gameloft收取的购买游戏的一次性费用将依据您的运营商、您的居住国以及您所选择的游戏而有所变动。这些费用将通过您的移动电话账单进行收取，或从您的预付账户中扣取。这些费用将出现在移动电话账单中的Gameloft条目下。

\n\nGameloft S.E公司（“我们”或“我们的”）经营Gameloft网站（“网站”）并提供各种各样的应用、游戏、社交网站（“应用程序”）以及其他某些功能、内容和偶尔的比赛（以上统称为“附加功能”）（有时候，网站、应用程序及附加功能在下文中会被统称为“服务”）。

\n\n此《使用条款协议》（简称“协议”）包含了我们服务的使用政策，决定了您使用服务时所享有的权利、应履行的义务及所受到的限制。只有您同意遵守适用法律和此协议，您才会被授权使用服务。

\n\n对于我们来说，您的隐私很重要，因此，此协议也包含并引用了我们的隐私权政策（<font color='teal'>https://www.gameloft.com/privacy-notice/</font>），该隐私权政策解释了我们如何收集和使用您的内容和信息。请您务必阅读该隐私权政策。

\n\n您访问和使用“服务”即构成您表明并保证您已达到达成具有约束力的合同的法定年龄，如果您尚未达到法定年龄，您对“服务”的访问和使用则是在父母或法定监护人的允许下进行的，并且您不是被任何当地、国家、联邦或国际法律禁止使用或接受“服务”的人。

\n\n为了让您享受某些服务，我们可能会要求您同意一些附加的条款和条件，因此，这些条款会被并入此协议作为参考，但是这些附加的条款和条件仅用于管理适用服务。

\n\n我们有时可能会修改此协议，这些修改在公布到服务上时生效。在任何此类的修改被公布之后，如果您继续使用服务，我们将认为您已同意这些修改。因此，对您来说，定期查看此协议非常重要，这样能保证您随时了解最新变化。如果您不同意我们的修改，请您立即停止使用这些服务。



\n\n\n<b><font size="12">I. 您的账号/密码安全/停用，终止</font></b>
\n\n在您第一次使用此应用程序时，您可能会被要求表明您的年龄。请您谅解，因为我们需要据此为您提供游戏内的体验。我们也可能会因此对我们的应用程序设立一些年龄限制，而您同意并知晓我们部分应用程序的使用要求您年满十三（13）周岁。

\n\n为了方便您使用这些服务的某些功能，您可能会被要求注册一个账号（“账户”）。在创建或更新账号时，您可能需要向我们提供一些个人资料，可能包括您的姓名、出生日期、电子邮件地址，在某些情况下，您可能还需要提供支付信息。这些信息将会依照我们的隐私权政策（请查看<font color='teal'>https://www.gameloft.com/privacy-notice/</font>）被保留和使用。

\n\n您不能未经允许而使用其他的账号。您只能创建一个账号。如果您之前曾终止过账号，则您不能再注册新的账号。

\n\n您有责任(i)对为使用要求注册的服务而创建的密码进行保密并(ii)限制对您的电脑或设备的访问。您同意对出现在您账号内的所有行为负责。如果您的账号违反了任何安全条例或未经授权而被使用，请务必立即告知我们。

\n\n对于您因未授权的账号使用而遭受的损失，我们不会承担任何责任；无论您是否同意，您都有可能会对我们或我们的第三方授权人、内容提供者、商户、广告商、赞助者和服务提供者（统称为“Gameloft提供商”）因未授权的账号使用而遭受的损失负责。

\n\n在此协议不受限制的情况下，无论是否提前通知，我们都有权利随时合理地或无理由地单方面限制、停用或终止您的账号和/或您对任何或全部服务的使用，并不会为此承担任何责任，包括我们停止提供任意服务。如果我们单方面认为您违反了此协议的任意条款，我们有明确的权利限制、停用和/或终止您对所有服务的使用。



\n\n\n<b><font size="12">II. 购买/支付/退款</font></b>
\n\n对于某些服务，我们可能会收取相关费用，包括但不限于订阅、应用程序下载和虚拟物品（详见下文说明）的购买。您可以在网站指定页面、应用程序内或通过服务指定的其他方式来购买此类产品或服务。如果Gameloft改变任何费用，Gameloft将会向您提供此类收费的合理商业通知。

\n\n在游戏中购买的任意产品或服务的价格都是您购买时的规定价格。所有产品和服务的价格都不包含适用税费和通讯费用，除非另行说明。在法律允许的范围内，您同意承担所有此类的税费和通讯费用。

\n\n通过购买任意应用程序、虚拟物品或服务中的其他内容，代表您同意并保证您已达到签订有约束力合同的法定年龄或虽然您没有达到法定年龄，但是是在家长或法定监护人的许可下发出的订单，并且，您没有被任何当地、州际、联邦或国际法律禁止使用或接受这些服务。

\n\n当您向我们提供信用卡信息的时候，您承认您是该信用卡的授权使用者，有权支付订阅或其他费用。如果您订购订阅服务，每月您使用这些服务时，您同意并重申我们被授权从您的信用卡收取订阅费用。您同意立即告知我们您的信用卡号码、其截止日期和/或您的账单地址发生的所有变化，并且，您也同意，如果您的信用卡过期或因其他原因被取消，您会立即告知我们。您将会有十个工作日的时间来接受所有新的费用。如果您没有通过书面通知让我们知道您接受了新的费用，您的订阅、计划或其他正在进行的服务、已付费服务，在适用的情况下，都有可能被立即终止。我们保留对某些服务收取适用税费及征收额外附加费的权利。

\n\n和收费服务相关的应用程序、附加功能及虚拟物品可以被下载。对于买方的错误，试用版，在错误的电话、设备或平台上购买的软件，优惠码或未在购买时提供折扣或购买日期超过90天（自购买之日起）的物品，我们均不以任何理由为其承担任何责任（“买方错误”）。对于您的运行商向您发送的账单说明上的所有错误，我们均不为其承担任何责任。您有全部责任来确认受支持的手机或其他设备生产商、手机或其他设备模型、运营商以及您购买、下载或通过其他方式获得的产品或服务和手机或其他设备是否兼容。虽然我们会提供合理的商业行为来帮您获得适合您的手机、设备或平台的软件，但是我们不会为买方错误承担任何责任。对于这些服务中的可用产品或服务，如果您还有其他疑问，请通过<font color='teal'>support@gameloft.com</font>联系Gameloft技术团队。在适用情况下，对于超过九十（90）天（从现在或购买之日算）的下载或购买，我们都不会对和其相关的任意缺陷或其他问题负责。我们不接受任何软件下载的退货。所以，在您进行任何购买之前，请仔细阅读系统要求。

\n\n某些应用程序允许您购买该应用程序内的虚拟物品（详见下文说明）。此类购买在您购买下载或免费下载的应用程序中都有可能出现。另外，某些应用程序，包括免费下载的应用程序，可能包含第三方广告，这些广告有可能将您引导至第三方网站。



\n\n\n<b><font size="12">III. 虚拟物品</font></b>

\n\n某些“服务”让您能够“赢取”或“购买”（a）虚拟货币，包括但不仅限于虚拟金币、现金、代币或点数，所有该“服务”中使用的货币；（b）虚拟游戏内物品（包含虚拟货币）；（c）某些游戏内奖品（“虚拟物品”）。虚拟物品在现实世界中没有任何价值并且不能兑换真实货币、商品或其他具有货币价值的物品，包括在您的账户失效时仍未使用的虚拟物品，无论账户的失效是否属于自愿。所有虚拟物品的出售均为不可更改的，不会进行任何退款，对此我们拥有唯一及绝对酌情权。

\n\n购买任何虚拟物品仅表示购买适用“服务”中虚拟物品的使用权，并非将虚拟物品的所有权转让给您。该使用权仅属于您个人所有，不得出售、转让、分配、赠送、交易或转授权。相应的，我们明确禁止，并且不承认任何利用对虚拟物品出售、转让、分配、赠送、交易或转授权以获得“真实金钱”、商品或任何“服务”限定外的交易的行为。任何交易或交易企图均被禁止且被视为无效，并且可能对您的账号进行封禁，您将终身无法使用我们的产品和服务，并且可能采取法律措施。



\n\n\n<b><font size="12">IV. 在线行为</font></b>

\n\n您，作为玩家，同意仅将本“服务”用作合法目的。具体受限行为，包括但不仅限于：

\n\n1. 犯罪或侵权行为，包括儿童色情作品、盗版、非法交易淫秽材料、毒品交易、赌博、骚扰、跟踪、发送垃圾邮件、发送垃圾信息、发送病毒及其他有害文件、侵犯版权、专利侵权或盗窃商业机密；

\n\n2. 鼓动非法或侵权活动，或进行辱骂、威胁、猥亵、诽谤或中伤；

\n\n3. 使用下述照片和/或图片，色情、暴露女性胸部或完全暴露男性或女性臀部、人类生殖器的任何或各个部分；展露进行性行为和/或淫秽行为的任何人或事物，包括手淫、性交、娈童、全裸或半裸的异性恋、双性恋、女同性恋或同性恋间的亲密行为；描绘任何粗俗或极度不文明的人或事物或行为，或展示不当的和任何有悖良好道德标准的内容。

\n\n4. 企图逃避、禁用或使用其他方式干扰“服务”的安全功能，此类功能旨在防止或限制使用或复制任何内容，或者对使用“服务”或其包含的内容加以限制。

\n\n5. 利用作弊、漏洞、自动操作软件、机器人、外挂、修改器和其他非授权软件对“服务”进行修改或干扰，以及利用作弊和漏洞谋利；

\n\n6. 使用任何拦截、挖掘软件或其他方式窃取用户信息，或复制和存储任何专利材料（如下定义）。

\n\n7. 对“服务”或网络或与“服务”相关的项目进行干涉、扰乱或制造过大负担；

\n\n8. 企图冒充其他用户或个人；

\n\n9. 骗取18岁以下用户的个人信息；

\n\n10. 收集、获取、骗取或发布其他用户的密码或个人信息；

\n\n11. 在任何时候使用其他账户持有人的账户、用户名或密码，或向第三方泄露您的密码，或允许第三方进入您的账户；

\n\n12. 使用任何从“服务”中获取的信息骚扰、侮辱或伤害他人；

\n\n13. 使用任何不公正、误导性或欺诈性内容骗取点击率；

\n\n14. 非法或违规使用“服务”，包括美国出口和再出口控制法律及法规。

\n\n15. 转授权、租借、出租、交易、赠送、遗赠或以其他方式转让您的账户和与账户相关的任何虚拟物品。

\n\n16. 访问或使用转授权、租借、出租、交易、赠送、遗赠或以其他方式转让的账户的持有者或最初创建者的第三方账户或任何虚拟物品；

\n\n17. 利用多个账户、手动程序、机器人、脚本或其他程序积累或“赚取”虚拟物品。

\n\n18. 出于商业目的使用“服务”，包括交易虚拟物品赚取“现实世界”金钱。

\n\n如若参与上述任意活动，一经发现将被立即禁止使用“服务”。从事任何以上提及的活动都将导致暂时或永久封禁您的账户及使用“服务”的权限。



\n\n\n<b><font size="12">V. 内容</font></b>


\n\n<b><font size="11">A. 所有权</font></b>
\n\n除由“服务”用户发布的内容（“用户内容”）外，“服务”包含的所有材料，包括Gameloft S.E公司、子公司、附属公司、第三方授权商以及广告合作伙伴所有的一切内容、虚拟物品和软件、图片、文字以及网站的外观及风格，以及所有商标（包括GAMELOFT®和我们所有应用程序的标题）、版权、专利和其他相关知识产权（“专利材料”），您不得修改、移动、删除、扩大、增加、发布、传播、参与交易或出售、制作衍生品，或者以任何方式利用专利材料或“服务”中任何受保护的内容，包含整个或部分内容。如果您遵守本协议以及与“服务”相关的任何相关政策，我们将为您提供非专属、不可转让、可撤销、有限的许可，该许可遵照上述限制，利用该许可您可以访问和使用“服务”和专利材料，但仅可用作非商业性的娱乐用途，该用途须与“服务”的原本用途一致。您同意不得将“服务”用作其他用途。

\n\n如上所述，虽然您使用“现实世界”金钱购买了虚拟物品，但实际上您并不“拥有”该物品。通过购买，您仅获得了相关应用程序中虚拟物品的使用权，或享受使用虚拟物品可获得的“服务”的权利。虚拟物品不具有真实价值，不等价于任何真实货币的信用额和余额及其等价物。在任何情况下，虚拟物品都不能兑换为实际的“现实世界”货币。我们拥有唯一及绝对酌情权自行决定管理、调节、控制、修改和/或消除此类虚拟货币，并且对您和任何在使用以上权利的人不负任何责任。



\n\n\n<b><font size="11">B. 内容的发布与上传</font></b>
\n\n您不得通过“服务”发布或传播任何侵犯第三方知识产权或涉嫌诽谤、中伤、非法或攻击性的内容（如通过“服务”发布上传内容、聊天、用户论坛、在线评论或建议）。

\n\n除上述限制外，您不得在“服务”中以任何方式发布、修改、散播或复制任何属于他人的版权材料、商标或其他专有资料，除非您事先获得了该资料所有者的书面同意。如果我们收到版权所有者或其法定代理的通知，称某用户反复侵犯其版权，依据我们的政策，将封禁该用户的账号。

\n\n通过“服务”向我们提交内容或材料（“您的内容”），包括但不限于，上传任何材料、选择用户名，或参与任何聊天或论坛，您自动授权于我们，或保证该内容的所有者已明确地向我们授权，表明我们拥有免版税、不可改变、可转授权、可转让且非专属的权利，可使用、复制、发布、翻译、起草衍生品、模仿、演示和发布“您的内容”，包括内容所包含或涉及的所有专利权、商标、商业机密、版权和其他所有权以及您的用户名、真实姓名好喜好（如有提供），包括在全球或部分地区，包括宣布您是比赛/竞赛的获胜者，或您跻身排行榜。同时，由此您向使用该“服务”的所有用户授予了非专属的许可，允许通过“服务”进入“您的内容”，并且在此协议的约束下获许通过“服务”的功能使用、复制、散播、展示和演示“您的内容”。“您的内容”中授权的许可为永久性的，除非您请求从“服务”中移除或删除“您的内容”，否则不会终止（在您发送移除和删除“您的内容”的请求后，将在商业上合理的时间内终止许可）。您需要理解并同意，虽然我们会保留已被移除或删除的内容，但是不会再显示、散播、演示或复制“您的内容”。上述事宜需遵照下述 “擅自提交信息”

\n\n遵照这些授权，您可以保留任何以及所有“您的内容”中存在的权利。

\n\n我们可能会公开“您的内容”中的任何内容或任何通信技术(i)以服从任何法律、法规，或政府要求；(ii)如果本次公开必不可少，且运作我们的“服务”有所需要；(iii)为保护Gameloft S.E公司、工作室、董事、员工和代理的产权；或(iv)为保护Gameloft供应商和其他用户。



\n\n\n<b><font size="11">C. 广告</font></b>
\n\n通过使用我们的网站/应用程序，您可能会收到广告内容。同样地，您保证同意我们与广告相关的使用条款。详情请参见：<font color='teal'>https://www.gameloft.com/privacy-notice/</font>。

\n\nGameloft不对广告中展示的第三方产品或服务负责。



\n\n\n<b><font size="11">D. 声明与保证</font></b>
\n\n您表明并保证您拥有或具有必要的许可、权利、内容及权限，可使用或授权我们使用任何及所有“您的内容”中的或与之相关的专利品、商标、商业机密、版权或其他所有权，并且以“服务”及本协议所预期的方式包含并使用“您的内容”。此外，您表明并保证“您的内容”不会诽谤任何第三方，并且在“服务”中使用“您的内容”不会违反或侵犯知识产权或私人或公众或任何第三方的权利。



\n\n\n<b><font size="11">E. 第三方内容和用户内容</font></b>
\n\n您承认Gameloft S.E公司是一个在线服务供应商，本公司将发布由第三方及用户提供的内容。我们对由此类第三方发布的内容（包括“您的内容”）的编辑控制不高于公共图书馆或报摊。任何构成由第三方表达或使用的内容（包括用户内容）的意见、建议、声明、评论、服务、提议或其他信息归属于各自作者或经销商，不属于Gameloft S.E公司或其附属公司或任何工作室、董事、员工或代理。我们保留过滤或拒绝由第三方发布的用户内容及其他内容的权利。我们以把关的方式对用户内容和第三方内容进行评价，并且没有责任审查任何用户内容或其他第三方内容是否违反此协议的任何条款，在多数情况下我们会采取上述处理方式。我们对任何用户内容或除Gameloft S.E公司外任何人通过“服务”发布的任何其他内容均不作支持或承担责任。

\n\n您对“您的内容”（依据上述授权于我们的许可）保留完整的所有权，“服务”的所有其他用户也保留各自用户内容的所有权。您不得修改、移除、删除、扩大、增加、发布、传播、参与转让或出售、制作衍生品，或以任何方式以整体或部分形式利用任何用户内容。



\n\n\n<b><font size="11">F. 擅自提交</font></b>
\n\n我们很乐意收到来自客户的消息并欢迎他们对服务做出评价。遗憾的是，依据公司长期以来的政策，我们无法接受或考虑创意、建议或材料，除特意请求的内容外。我们希望您理解，此政策的目的在于避免由我们的专业人员开发出的项目与提建议者的创意作品雷同，从而引起误会。因此，我们不得不遗憾地请求您，不要向我们发送任何原创材料，例如游戏创意或原创美术作品。虽然我们非常重视您对我们服务和产品的反馈，但是我们希望您针对服务和产品进行评论，而不要提交任何创意、建议或材料。如果您无视我们请勿擅自发送任何创意材料的要求，而向我们发送原创建议、创意、注解、画作、概念或其他信息（总称为“擅自提交信息”），擅自提交信息将被视为归Gameloft公司所有，并由Gameloft公司保留。擅自提交的任何信息无需遵照Gameloft公司代表的任何信任义务，并且我们不对擅自提交信息的使用与揭露负任何责任。在无上述限制的情况下，我们将对所有已知或将来可能存在的各种形式和性质的擅自提交内容拥有专属所有权，在全宇宙范围内永久拥有此权利，并且有权不受限制地使用擅自提交信息，且可用作任何目的，无论是商业目的或其他目的，无需对擅自提交信息的提供者作出补偿。您自动放弃任何此类擅自提交信息的著作人身权以及荣誉权和批准权。上述条例同样适用于因我们专门要求而提交的创意，除非另有书面协议。



\n\n\n<b><font size="12">VI. 侵权通知</font></b>
\n\n在上述内容不受限制的情况下，如果您认为公布到服务上的任何内容，包括用户内容或其他材料侵犯了您的版权或商标，对于所有提交的包含以下信息（下文详细说明）的通知，我们都会迅速作出回应。请将所有的通知发送到此电子邮件地址：<font color='teal'>legal@gameloft.com</font>。

\n\n该通知必须是书面通知，包含以下内容才能生效：1.声称被侵犯的专利拥有者的授权代理人的手写或电子签名；2.声称被侵权的作品的版权证明；如果单个在线网站的多个版权作品包含在一个通知中，则需要该网站作品的代理人名单；3. 声称侵犯了其他作品权利的材料，或侵权行为主体的材料、需要删除或被禁止访问的材料等的相关证明以及能够让我们定位该材料的合理充分的信息；4. 能够让我们和申诉方取得联系的合理充分的信息，比如地址、电话号码及能够让我们联系到申诉方的电子邮件地址（如果有的话）；5. 申诉方有足够理由相信被申诉的材料的使用没有被其版权所有者、代理人或法律授权的声明；以及6. 说明通知中的信息准确无误、如作伪证将受到处罚、申诉方有权代表声称被侵犯的专利权所有人的声明。



\n\n\n<b><font size="12">VII. 非商业性用途</font></b>
\n\n“服务”仅供您个人使用，不得用作任何与商业相关的用途，由我们特别授权或允许的情况除外。任何违反此规定而使用“服务”的行为，包括传播、宣传或询价，或者通过电子或其他方式收集用户名和/或账户持有者的电子邮件地址用于擅自发送邮件或未经授权发送“服务”的框架或链接，此类行为均被禁止。



\n\n\n<b><font size="12">VIII. 电子通讯</font></b>
\n\n当您使用“服务”或向我们发送邮件时，您即在使用电子通讯与我们通讯。表明您同意使用电子通讯方式与我们通讯。我们将通过向您发送邮件或在本网站上发布通知以与您通讯。您同意我们通过电子通讯方式为您提供的所有协议、通知、公开以及其他通信均满足任何与此类书面形式的通信相关的法律规则。



\n\n\n<b><font size="12">IX. 链接</font></b>
\n\n“服务”可能包含第三方运营网站的链接，包括通过应用内广告提供的链接。我们不对此类链接站点进行监视或控制，且不作任何声明，亦不对该站点的准确性、完整性、时效性、可靠性、可用性以及该站点上更新、显示或发布的内容或产品或该站点上可用的服务承担任何义务与责任。如果您选择访问任何第三方站点，需自行承担风险。第三方站点链接的存在并不构成或暗示我们对该站点或该站点上的内容、产品或所包含或可用的服务的认可、赞助或推荐。

\n\n我们保留禁用来自或引导至第三方站点的链接的权利。



\n\n\n<b><font size="12">X. 第三方商家/供应商</font></b>
\n\n利用“服务”您可能可以订购和接收来自并不属于我们或不由我们运营的商家所提供的产品、信息和服务。对于从此类商家订购或接收的商品、服务或信息、意见、或建议，您的购买、支付、证明、担保、交付、维护以及所有相关事项仅与您个人和此类商家相关。我们不认可、证明或担保此类商品、信息或服务，并且不对此类信息的准确性、完整性、有效性以及此类产品或服务的质量或可用性负任何责任。我们将不会参与监视您与第三方供应商之间涉及此类产品、服务或信息的交易，且不会以任何方式对此类活动负责，并且不会保证您信用卡信息的机密性。任何因您与第三方进行交易而产生的单独费用或义务均由您个人负责，如果产生费用，该费用不属于“服务”收取的费用。

\n\n此外，“服务”可能会提示您建立一个不由我们所有或运营的第三方服务的账户。您承认并理解任何此类第三方服务仅与您和此类服务的供应商相关。我们不会参与您与此类第三方服务供应商的协议，也不会以任何形式对其负责。任何您可能遇到的与此类第三方服务供应商之间的纠纷，需单独在您与服务供应商之间解决。



\n\n\n<b><font size="12">XI. 免责声明和责任范围</font></b>
\n\n本“服务”以“按现状”和“按可得到”为基础提供。在适用法律允许的最大范围内，我们不提供任何明示或暗示的保证，包括但不仅限于对任何特定目的的适销性和适用性的暗示保证。

\n\n在不限制上述规定的情况下，我们或任何Gameloft供应商均不作任何形式的明示或暗示的代表或担保：(I) 对于服务或信息内容、材料或包含在之上的产品的运营；(II) “服务”的使用100%安全、无间断或无误；(III) “服务”提供的任何信息、内容或服务的准确性、可靠性或通用性；或 (IV) “服务”或由Gameloft S.E公司发送或代表的邮件不包含病毒或其他有害文件。

\n\n在任何情况下，我们或任何Gameloft供应商均不对任何由使用或无法使用“服务”造成的损害负责，包括但不限于用户对从“服务”获得的任何信息的信任，或由失误、遗漏、中断、删除文件或邮件，运行或传输中错误、缺陷、病毒、延迟，或任何执行失败造成的后果，无论是否由不可抗因素、通讯故障、盗窃、毁坏或未经授权访问Gameloft S.E公司的记录、程序或服务造成。您由此所知，本段落应适用于任何通过“服务”提供的可用内容、商品和服务。

\n\n我们或任何Gameloft供应商均不对任何由使用“服务”或购买任何真实或虚拟产品造成的间接、附带、特殊或结果性伤害负责，由此，即使我们或此类Gameloft供应商已考虑到此类伤害存在的可能性也如此。在任何情况下，Gameloft S.E公司对您所负的责任，仅限于您向Gameloft S.E公司支付的资费。从您首次做出任何声明之日起的一百八十（180）日内，如果您未能进行支付，您承认您唯一的补偿方式即终止使用该“服务”并终止您的账户。

\n\n某些国家法律不允许暗示保证的限制或对某些伤害的排除或限制。如果此类法律适用于某用户，部分或全部以上免责声明或责任限制则不适用于此类用户，并且此类用户可能享有额外的权利。



\n\n\n<b><font size="12">XII. 合法性</font></b>
\n\n您受到国家法律以及您居住地和访问服务所在地的法律制约并且必须遵守这些法律。如果您的行为受到您所适用的法律的限制或禁止，您承认我们对此不承担任何法律责任。对于您参与由该服务提供的任何应用程序、比赛、抽奖或锦标赛的合法权利，我们不做任何明示或暗示的陈述或担保。任何与该服务相关的人，或声称相关的人也无权做这样的陈述或担保。



\n\n\n<b><font size="12">XIII. 适用法律；管辖权</font></b>
\n\n该服务是我们在您的居住国创办和管理的。因此，该《使用条款》受到您的居住国法律的管辖，而不会实行指导别国法律选择原则的任何法律条款。

\n\n据此，对于因使用服务或通过服务购买而引发的或与之相关的任何诉讼，您必须无条件的遵守和服从您的居住国法院的专属管辖（并同意不得向除上述以外的法院提起诉讼）。



\n\n\n<b><font size="12">XIV. 补偿</font></b>
\n\n使用该服务时，如因您或起因于您违反该协议和/或违背该协议和/或违反您的上诉声明与保证和/或您的内容导致我们需要对第三方负责等带来的损失、责任、索赔或要求、包括第三方的合理律师费用，您同意补偿和使Gameloft S.E公司、Gameloft供应商、我们的下属公司及联盟、我们的相关工作人员、代理商、合作伙伴和员工免受其带来的伤害。



\n\n\n<b><font size="12">XV. 可分割性</font></b>
\n\n该协议的规定是可分割的。如因任何原因，该协议的某条规定在某司法上被全部或部分视为无效，依据相应司法，该规定应该在相应程度上被视为无效或不可执行，不影响其在其他司法权下的有效性和可执行性，也不影响其他规定在任何司法权下的有效性和可执行性。



\n\n\n<b><font size="12">XVI. 其他</font></b>
\n\n该协议适用于使用该服务的各个方面。该协议构成使用该服务时您和我们之间的全部协议。我们没有行使或执行任何规定的权利并不代表我们放弃该规定的执行权。该协议的章节题目只是为了方便起见，没有任何法律或合同效力。



\n\n\n<b><font size="12">XVII. 支持</font></b>
\n\n根据该协议的其他规定所述，Gameloft会协助您解决您在使用该服务或通过该服务进行购买时遇到的任何疑问或问题。请通过 <font color='teal'>support@gameloft.com</font> 来联系我们的客户服务。他们会派出专业的代表尽快解决您的问题。



\n\n\n<b><font size="12">XVIII. 第三方市场</font></b>
\n\n这些使用条款仅约束您与Gameloft S.E公司之间的行为，不包含Apple、Facebook或任何您用以购买应用程序的第三方（“市场”）。“市场”不对您购买的应用程序或我们的“服务”负责。“市场”没有任何义务提供任何与应用程序相关的维护和支持服务。在适用法律允许的最大范围内，“市场”在任何情况下对相关应用程序没有任何担保义务。“市场”没有责任处理任何由您和第三方提出的与应用程序、或您的财产和/或使用应用程序相关的索赔，包括但不限于：(i)产品可靠性索赔；(ii) 应用程序未能遵照任何适用法律或管理机构的索赔；(iii) 由消费者保护法或同类规定产生的索赔或 (iv) 应用程序侵犯第三方知识产权的索赔。



\n\n\n<b><font size="12">XIX. 修改</font></b>
\n\n我们有权在不做出任何通知的情况下对该服务、发布的政策和这些使用条款进行修改。

\n\n如对于客户关系有任何疑问，或因游戏内的活动产生任何问题，请通过 <font color='teal'>support@gameloft.com</font> 联系我们。

    </string>

    <string name="showcase_cookie_policy_text_01">
\n\tWSHT及其子公司提供并运营(i)游戏服务（以下简称“服务”），可通过电脑、智能手机、平板电脑或其他平台等终端（以下简称“终端”）访问，以及(ii)互联网服务和移动应用程序，由WSHT及其子公司（以下简称“WSHT”）发布。

\n\t当您使用WSHT服务时，cookies和其他跟踪装置会出现在您的终端之上。

\n\t本政策会让您更好地理解我们服务中的cookies运作机制，以及如何使用各种工具来设置（接受或拒绝）它们。

\n\t如果您安装及/或使用这些服务，以及/或向我们提交信息，则表明您同意此Cookies政策，并且同意处理您的个人信息。此Cookies政策自2020年4月1日起生效。

\n\n\t<b><font size="12">简介</font></b>
\n\t本Cookies政策将解释什么是cookies，WSHT及其子公司如何在其网站及其移动应用程序中使用cookies，以及您可以如何管理cookies的使用。

\n\t我们会坚决保护我们在您使用我们网站、移动应用程序和其他服务时所收集的您的个人数据。我们会以公开透明的方式告知您，我们的网站向您的连接终端存入和使用cookies时的相关政策。

\n\n\t<b><font size="12">Cookie是什么？</font></b>
\n\tCookies是一种小型文本文件，当您访问特定网页或应用程序时，服务器会将它们发送到您的设备浏览器或应用程序，然后存储在您的计算机硬盘或移动设备上。它们能识别您的计算机或移动设备，并且可能收集并存储您访问我们的服务的相关信息，比如行为数据。

\n\tCookies的用处很大，能够让网站识别您，能够标记您在网页上的浏览数据，还能为您提供额外的服务：提升您的浏览舒适度，确保您的连接安全，或根据您的兴趣调整网页内容。由cookies储存的信息，会有一个有效期限，这些信息与您访问的网页、点击过的广告、使用的浏览器以及您曾经在网站上为避免重复输入而输入过的信息有关。

\n\tCookies不包含任何个人信息，但是可能会关联您向我们提供的个人信息。

\n\t此外，WSHT可能会使用其他类型的具有类似于cookie的对象的识别符，比如智能手机的广告标识符（“GAID”、“IDFA”、“广告ID”）。

\n\t如果您选择向我们提交个人数据，我们可能会将cookie信息与此类个人信息关联。在此情况下，您可以按照 <font color='teal'>WSHT隐私权政策</font> 来行使您的隐私权。

\n\t如果您不接受cookies，或者如果您删除cookies，您可能无法再使用我们的服务所必需很多功能。

\n\t对于由无法记录或查询cookies而导致服务功能降级或未达最佳标准的后果，WSHT不承担任何责任。

\n\n\t<b><font size="12">我们使用的cookies类型及其用途</font></b>
\n\t我们的网站可能使用多类cookies，详情如下。其中一部分cookies是您访问的网站正常运行的必要条件。当cookies的使用需要事先征得您的明确同意时，您想访问的网站将会以横幅的形式直接告知您。您也可以随时撤回您的同意。
    </string>

    <string name="showcase_cookie_policy_table1_11"> Cookies类型 </string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_12"> 用途 </string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_13"> 此cookie是否需要您事先明确同意？ </string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_21"> 用户输入COOKIES </string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_22"> 当在多个页面或购物车中填写在线表单时，在会话持续期间（会话-ID）用于追踪用户输入——或在某些情况下持续出现，并在会话结束几小时后过期。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_23"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_31"> 认证COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_32"> 用户登录后，在会话期间识别用户。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_33"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_41"> 以用户为中心的安全COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_42"> 用于检测网站上重复出现的失败登录情况，或其他旨在保护登录系统在限定的持续时间内免遭滥用的类似机制。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_43"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_51"> 多媒体内容和玩家 COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_52"> 用于记录会话持续期间的网络速度、图片质量或缓冲信息。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_53"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_61"> 负载平衡COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_62"> 用于将用户分配到特定服务器，以在会话期间平衡使用率。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_63"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_71"> UI自定义COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_72"> 用于存储会话持续期间的偏好，比如语言选择。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_73"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_81"> 广告COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_82"> 用于向您呈现广告，或在您上网期间，根据您在我们网站上或我们网站之外的兴趣，向您发送信息。这些cookies使得以下操作成为可能：

\n\n\t◦根据您的终端浏览或您提供的个人信息调整广告内容；
\n\t◦跟进您的终端进行的后续浏览；
\n\t◦根据您的终端显示偏好调整广告空间；
\n\t◦调整广告内容导向的网站展示；
\n\t◦限制您观看某个广告的次数；
\n\t◦计算广告播放链中演员带来的流量；
\n\t◦计算某个广告活动的效益。
\n拒绝接受这些广告cookies不会影响您访问网站。

\n\n拒绝接受这些cookies不会阻止我们网站或其他网站的广告，只是可能会展示与您兴趣或偏好不符的广告。

\n\n在任何情况下，您都可以接收其他公司的定向广告，只要您没有拒绝他们的cookies。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_83"> 是</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_91"> 第三方广告商</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_92"> 部分第三方广告商可能在我们的网站/应用程序提供的广告中使用cookies。此类cookies将收集匿名行为数据，这些广告商可能会使用它们，在我们的网站/应用程序之内或之外为您提供定向广告。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_93"> 是</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_101"> 社交媒体COOKIES （Facebook、 Twitter、 YouTube）</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_102"> 用于整合网站页面上Facebook、Twitter 、Google或其他社交网络的链接。

\n\n在这些情况下，社交网络可能会通过此链接识别用户，即便用户查看Gameloft网站时没有使用此链接。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_103"> 是</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_111"> 分析型cookies/受众评测</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_112"> 这是用来获取来访者浏览信息的，可以帮助我们了解用户是如何来到网站并重现他们的访问过程。这些工具使用技术来追踪访问网站的用户，并将“访问来源”或用户活动与唯一的标识符联系起来。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_113"> 是</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_121"> FLASH COOKIES</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_122"> 这些也被称为 "本地共享对象"。是Adobe Flash可能在用户的计算机上存储的信息。这样做是为了保存数据，如视频音量偏好或在线游戏中的分数等。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_123"> 否</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_131"> 服务器日志</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_132"> 当用户加载一个网站的页面时，用户就向该网站的服务器提出了请求。服务器会记录下所做的请求类型，并存储一些信息，如IP地址（这将允许网站所有者推断出位置），浏览器加载页面的日期和时间，加载的是什么页面，以及浏览器在到达该页面之前是在哪个网站或页面上（访问来源）。服务器日志是网站分析的基础，只有网站所有者才能看到。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_133"> 是</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_141"> 网络信标</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_142">这些是嵌入到网页中的小型对象，是不可见的。它们也被称为 “标签”、“错误追踪”、“像素追踪”或“像素GIF”。

\n\n一个简单的版本就是一个像素大小的透明小图像。当一个带有这个图片的网页加载时，它就会对这个图片的服务器进行调用。"服务器调用 "可以让企业知道有人加载了这个页面。网络信标有助于广告方在没有服务器日志访问权限的其他网站或服务上显示广告。通常情况下，广告方会在广告中嵌入网络信标，以了解广告出现的频率。</string>
    <string name="showcase_cookie_policy_table1_143"> 是</string>

    <string name="showcase_cookie_policy_text_02">
        \n\t<b><font size="16">Cookies会储存多久？</font></b>
\n\tCookies的储存时间不会超过13个月。

        \n\n\t<b><font size="12">哪些公司发送cookies？</font></b>
        \n\t<b><font size="11">WSHT发送的cookies和追踪工具？</font></b>
\n\tWSHT将cookies存储在您的终端设备上，或是允许外部（第三方）存储cookies以代替它们处理数据。在这种情况下，WSHT作为实体负责处理在使用服务，观看视频或是点击广告版面时放置的cookies，对于使用这些cookies收集的数据，WSHT会确定处理数据的方式和目的。
\n\t这些Cookies让我们可以通过您在我们服务上浏览过的页面辨别您的兴趣，并让我们对在第三方网站上投放的广告促销针对您进行个性化调整。请注意，依据儿童居住国家/地区的年龄限制法律要求，我们不会对未达年龄限制的儿童进行广告的个性化调整。

        \n\n\t<b><font size="11">合作方发送的cookies和追踪工具？</font></b>
        \n\t<b><font size="11">Vivendi公司发送的cookies</font></b>
\n\tWSHT是Vivendi集团旗下公司Gameloft的游戏代理商，有权利存储Vivendi集团公司使用的第三方cookies，此类公司包括,Dailymotion、Universal Music Group、Editis、Vivendi Ticketing等。最新的详尽Vivendi集团公司列表，请参见此网站：
\n\t<font color='teal'>http://www.vivendi.com/vivendi/vivendi-en-bref-2/</font>。
        \n\n\tVivendi集团cookies可能会在您浏览我们的网站、观看我们的视频或是点击广告版面时投放。

\n\t这些Cookies让我们可以通过您在我们网站上浏览过的页面辨别您的兴趣，并让我们对在其他Vivendi集团网站，如CANAL+、Universal Music、Editis、Vivendi Ticketing等网站上，投放的广告促销针对您进行个性化调整。这就是我们的网站横幅通知中所说的“Vivendi集团公司数据优化”
        \n\n\t<b><font size="11">广告合作方发送的广告cookies</font></b>
\n\t广告cookies由第三方公司（例如，尤其是广告公司、广告代理公司、咨询代理公司、受众评测公司、目标广告提供商等）投放在我们网站的广告版面上，用于资助我们为您免费提供的内容和服务。

\n\t这些cookies首先可以计算在我们广告版面上显示的广告总数，可以识别这些广告，计算他们分别显示的次数，以及分别点击这些广告的用户数量，并且在适当的情况下，可以识别这些用户在广告引导他们前往的页面上所采取的后续行动，以计算各演员在广告销售链（咨询代理、广告网络、网站/传播媒体）中制造的播放量，并建立起数据统计。

\n\t这些广告cookies同时让我们可以依据您的设备在我们的网站上进行的浏览，或者甚至在适当的情况下，依据您设备传输的定位数据（行为广告），对在您设备上显示的我们广告版面上的广告内容进行调整。这样您就可以浏览到我们依据关于您使用设备的方式的匿名档案而判断出的最适合您的广告。这些cookies还能限制您在同一个媒体看到相同广告的次数。

\n\t我们不对独立运营的第三方公司投放的。cookies采取后续控制。这些cookies依照这些第三方的隐私权政策运行。但是，如您希望禁用全部或部分这些cookies，请您参考下列提示

        \n\n<b><font size="11">由“分享”按钮生成的社交网络cookies（Facebook、Twitter、Pinterest等）</font></b>
\n\t广告cookies由第三方公司（例如，尤其是广告公司、广告代理公司、咨询代理公司、受众评测公司、目标广告提供商等）投放在我们网站的广告版面上，用于资助我们为您免费提供的内容和服务。

\n\t这些cookies首先可以计算在我们广告版面上显示的广告总数，可以识别这些广告，计算他们分别显示的次数，以及分别点击这些广告的用户数量，并且在适当的情况下，可以识别这些用户在广告引导他们前往的页面上所采取的后续行动，以计算各演员在广告销售链（咨询代理、广告网络、网站/传播媒体）中制造的播放量，并建立起数据统计。

\n\t这些广告cookies同时让我们可以依据您的设备在我们的网站上进行的浏览，或者甚至在适当的情况下，依据您设备传输的定位数据（行为广告），对在您设备上显示的我们广告版面上的广告内容进行调整。这样您就可以浏览到我们依据关于您使用设备的方式的匿名档案而判断出的最适合您的广告。这些cookies还能限制您在同一个媒体看到相同广告的次数。

\n\t我们不对独立运营的第三方公司投放的。cookies采取后续控制。这些cookies依照这些第三方的隐私权政策运行。但是，如您希望禁用全部或部分这些cookies，请您参考下列提示。

        \n\n\t<b><font size="12">我如何接受或拒绝cookies？</font></b>
        \n\t<b><font size="11">首次访问WSHT网站</font></b>
\n\t一条横幅通知将会告知您有关cookies的收集以及收集的目的。

\n\t如果您通过点击此通知中的“同意并关闭”按钮来确认接受cookies，则视为已获得您的同意。请求您接受cookies的通知将不会再出现在您的屏幕上。

\n\t在该页面中，如果您点击“全部拒绝”，则不会在您的设备上存储任何cookies（如上所述的网站正常运行所需的功能性cookies除外）。

\n\t无论您最初如何选择，都可以随时改变主意，您都可以通过您的浏览器选择接受或拒绝全部或部分的cookies（如上所述的网站正常运行所需的功能性cookies无法被禁止）。

\n\t您可以对浏览器进行设置，让其在有cookies保存在您电脑上时告知您，并询问您是否接受。您可以分次逐一接受或拒绝cookies，也可以统一设置为永不接受。

\n\t我们善意地提醒您，拒绝cookies可能会改变您对我们网站的访问条件以及对我们网站的使用。如要管理cookies，以便让其尽可能地满足您的预期，我们建议您在设置浏览器时要考虑到上述cookies的作用。

\n\t对于管理cookies和您的选择，各种浏览器的配置有所不同。我们建议您参考浏览器的帮助页面或是查看网站AboutCookies.org，以获取所有现代浏览器的指南。

\n\t根据使用的浏览器，您还可以通过点击下方链接来配置您的偏好。

        \n\t • <font color='teal'>Internet Explorer</font>
        \n\t • <font color='teal'>Google Chrome</font>
        \n\t • <font color='teal'>Safari</font>
        \n\t • <font color='teal'>Firefox</font>
        \n\t • <font color='teal'>Opera</font>

\n\n\t您可以通过访问由广告人才提供的cookie集中管理平台来管理cookies。您需要登录<font color='teal'>http://www.youronlinechoices.com</font>网站，该网站由EDAA（欧洲互动数字广告联盟）集结的数字广告人才提供，并且由IABF（法国互动广告局）管理。

\n\n\t您可以查看在该平台上注册过的企业，并接受或拒绝可能用于改进您的电脑浏览网站时所显示广告的cookies：

\n\n\t配置会根据您的移动设备或平板电脑有所不同。

\n\t • <font color='teal'>iOS</font>
\n\t • <font color='teal'>Android</font>
\n\t • <font color='teal'>Blackberry</font>
\n\t • <font color='teal'>Windows Phone</font>
        \n\n\t<b><font size="12">限制广告追踪/拒绝追踪</font></b>
\n\n\t您可以通过设置您电脑的浏览器来使其给网站发送一个代码，告知网站您不愿意被追踪。这个选项通常叫“拒绝追踪”。

\n\t • <font color='teal'>Internet Explorer™</font>
\n\t • <font color='teal'>Safari™</font>
\n\t • <font color='teal'>Chrome™</font>
\n\t • <font color='teal'>Firefox™</font>
\n\t • <font color='teal'>Opera™</font>
\n\t • <font color='teal'>Microsoft Edge™</font>

\n\n\t您还可以通过设置您的移动设备来限制广告追踪或重新启动广告识别。
\n\t • <font color='teal'>iOS</font>
\n\t • <font color='teal'>Android</font>
\n\t • <font color='teal'>Blackberry</font>
\n\t • <font color='teal'>Windows Phone</font>

\n\n\t<b><font size="12">变更</font></b>
\n\t我们保留随时对此Cookie政策进行变更的权利。如果我们对本Cookie政策进行重大变更，我们会将其重新发布到我们网站的“Cookies”页面，并在页面顶端注明变更日期。因此，请时常查看此Cookies政策，以便及时了解任何变更。政策变更后继续使用网站即表明您接受任何已进行的变更，并且，如果您不接受变更，您可以选择不使用该网站。    </string>
<string name="eula_policy">
    \n<b><font size="16">EULA</font></b>


\n\n<b><font size="12">重要须知——请仔细阅读：请确保仔细阅读并理解《最终用户许可协议》（简称“协议”）中描述的所有权利与限制。</font></b>



\n\n<b><font size="12">协议</font></b>
\n本协议是您与Gameloft S.E.及其附属公司（简称“公司”）之间达成的协议。仅在您接受本协议中包含的所有条件的情况下，您方可使用软件及任何附属印刷材料。

\n\n安装或使用软件即表明，您同意接受本《协议》各项条款的约束。如果您不同意本《协议》中的条款：(i)请勿安装软件, (ii)如果您已经购买软件，请立即凭购买凭证将其退回购买处，并获得退款。

\n\n在您安装软件时，会被要求预览并通过点击“我接受”按钮决定接受或不接受本《协议》的所有条款。点击“我接受”按钮，即表明您承认已经阅读过本《协议》，并且理解并同意受其条款与条件的约束。

    \n\n<b><font size="12">版权</font></b>
\n软件受版权法、国际协约条例以及其他知识产权法和条例的保护。软件（包括但不限于软件中含有的任何图片、照片、动画、视频、音乐、文字和小型应用程序）及其附属于软件的任何印刷材料的版权均由公司及其许可者拥有。



\n\n<b><font size="12">许可证的授予</font></b>
\n软件的授权与使用须遵从本《协议》。公司授予您有限的、个人的、非独占的许可证，允许您使用软件，并且以将其安装在您的手机上为唯一目的。公司保留一切未在本《协议》中授予您的权利。



\n\n<b><font size="12">授权使用</font></b>
\n1. 如果软件配置为在一个硬盘驱动器上运行，您可以将软件安装在单一电脑上，以便在您的手机上安装和使用它。
\n2. 您可以制作和保留软件的一个副本用于备份和存档，条件是软件及副本归属于您。
\n3. 您可以将您在本《协议》项下的所有权利永久转让，转让的条件是您不得保留副本，转让软件（包括全部组件、媒体、印刷材料及任何升级版本），并且受让人接受本《协议》的各项条款。



\n\n<b><font size="12">限制</font></b>
\n1. 您不得删除或掩盖软件或附属印刷材料注明的版权、商标或其他所有权。
\n2. 您不得对软件进行反编译、修改、逆向工程、反汇编或重制。
\n3. 您不得复制、租赁、发布、散布或公开展示软件，不得制作软件的衍生产品（除非编辑器和本协议最终用户变更部分或其他附属于软件的文件明确许可），或是以商业目的对软件进行开发。
\n4. 您不得通过电子方式或网络将软件从一台电脑、控制台或其他平台传送到另一个上。
\n5. 您不得将软件的备份或存档副本用作其他用途，只可在原始副本被损坏或残缺的情况下，用其替换原始副本。



\n\n<b><font size="12">试用版本</font></b>
\n如果提供给您的软件为试用版，其使用期限或使用数量有限制，您同意在试用期结束后停止使用软件。您知晓并同意软件可能包含用于避免您突破这些限制的代码，并且这些代码会在您删除软件后仍保留在您的电脑上，避免您下载其他副本并重复利用试用期。



\n\n<b><font size="12">编辑器和最终用户变更</font></b>
\n如果软件允许您进行修改或创建新内容（“编辑器”），您可以使用该编辑器修改或优化软件，包括创建新内容（统称“变更”），但必须遵守下列限制。您的变更(i)必须符合已注册的完整版软件；(ii)不得对执行文件进行改动；(iii)不得包含任何诽谤、中伤、违法、损害他人或公众利益的内容；(iv)不得包含任何商标、著作权保护内容或第三方的所有权内容；(v)不得用作商业目的，包括但不限于，出售变更内容、按次计费或分时服务。



\n\n<b><font size="12">终止</font></b>
\n本协议在终止前都是有效的。您可以随时卸载软件来终止该协议。如果您违反了协议的任何条款或条件，本协议将自动终止，恕不另行通知。本协议中涉及到的保证、责任限制和损失赔偿的部分在协议终止后仍然有效。



\n\n<b><font size="12">有限保修及免责条款</font></b>
\n您知道并同意因使用该软件及其记录该软件的媒体所产生的风险由您自行承担。该软件和媒体“照原样”发布。除非有适用法律规定，本公司向此产品的原始购买人保证，在正常使用的情况，该软件媒体存储介质在30天内（自购买之日算起）无缺陷。对于因意外、滥用、疏忽或误用引起的缺陷，该保证无效。如果软件没有达到保证要求，您可能会单方面获得补偿，如果您退回有缺陷的软件，您可以免费获得替换产品。本公司不保证该软件及其操作和功能达到您的要求，也不保证软件的使用不会出现中断或错误。

\n\n在适用法律许可的最大范围下，除了上述的明确保证之外，本公司不做其他任何保证，包括但不限于暗含性的适销保证、特殊用途保证及非侵权保证。除了上述的明确保证之外，本公司不对软件使用和软件使用结果在正确性、准确性、可靠性、通用性和其他方面做出保证、担保或陈述。部分司法管辖区不允许排除或限制暗含性保证，因此上面的例外和限制情况可能对您不适用。



\n\n<b><font size="12">责任范围</font></b>
\n在任何情况下，本公司及其员工和授权商都不对任何由软件使用或无法使用软件而引起的任何附带、间接、特殊、偶然或惩罚性伤害以及其他伤害（包括但不限于对人身或财产的伤害，利益损失，运营中断，商业信息丢失，隐私侵犯，履行职责失败及疏忽）负责，即使公司或公司授权代表已知悉了存在这种伤害的可能性。部分司法管辖区不允许排除附带或间接伤害，因此，上述例外情况可能对您不适用。

\n\n在任何情况下，公司承担的和软件伤害相关的费用都不超过您对该软件实际支付的数额。



\n\n<b><font size="12">法律和审判地选择</font></b>
\n本协议由法国法律管理，您同意将由此协议引起的所有纠纷提交至巴黎法院的专属管辖区。



\n\n<b><font size="12">其他</font></b>
\n如果发现此最终用户许可协议的任意条款或规定违法、无效或因某些原因无法强制执行，该条款和部分将被自动舍弃，不会影响本协议其余规定的有效性和可执行性。

\n\n本协议包含软您和本软件公司之间的所有协议及其使用方法。
</string>

    <string name="privacy_note_text_01">
\n\t您的隐私对我们来说很重要，北京万盛和泰科技有限公司（以下简称我们或WSHT）会认真对您的隐私负责。我们尊重您的隐私权，并致力于保护从您那里收集到的个人信息。此隐私权政策描述了WSHT将会收集哪些信息，以及我们如何使用、披露、传输和存储这些信息。如果您不希望WSHT以本隐私权政策中描述的方式收集、存储、使用或共享您的信息，您可能无法玩我们的游戏或使用我们的服务。
\n根据本隐私权政策（“隐私权政策”）WSHT将会作为数据掌握者，收集、存储并使用您的相关信息，以供调用或开发WSHT的游戏、移动应用、服务以及网站（合称为“服务”）使用。
\n我们所有的服务，无论您在移动设备，个人电脑或其他平台上使用，都受本隐私权政策的约束。使用我方提供的服务，即代表您同意本隐私权政策。
\n该隐私权政策自2020年2月27日起生效。最近一次修改日期为：2021年2月22日。
\n\t本政策文档将帮助您了解并回答以下问题:

\nI. 我们如何收集和使用您的个人信息?
\nII. 我们如何处理儿童的个人信息?
\nIII. 我们如何使用cookie和同类型技术?
\nIV. 我们会将您的个人信息保留多久?
\nV. 我们如何共享、转移及披露您的个人信息?
\nVI. 我们如何保护您的个人信息?
\nVII. 您的权利
\nVIII. 此政策如何更新?
\nIX. 如何联系我们
\n\t如果您对我们的隐私政策和/或其实践有任何疑问、意见或担忧，请参阅后文“如何联系我们”一节。

\n\t请您在使用我们的产品(或服务)之前阅读并理解本隐私政策。

\n\tWSHT清楚个人信息对您的重要性，并将尽最大努力确保您的个人信息的安全性。我们致力于维护您对我们的信任，并将通过遵守以下原则保护您的个人信息：问责原则、目的限制原则、知情和自由同意原则、公开和透明原则、安全原则和主体参与原则。同时，WSHT承诺将根据业内完善的安全标准，采取必要的安全措施来保护您的个人信息。

\n\n\t<b><font size="14">I. 我们如何收集和使用您的个人信息?</font></b>
\n个人信息是指以电子表格或其他形式记录的，可以单独使用或通过其他信息共同使用以表明特定自然人身份，或反映被定义身份的自然人活动的所有信息。

\n\n\t<b><font size="12">收集包含您个人数据的信息</font></b>
\nWSHT收集个人数据仅限于本隐私权政策中所定义的目的关联信息。我们收集并处理您的个人信息的法律依据如上所述。
\n我们通常只会在以下情况下收集您的个人信息：：
\n\t• 我们已经征得了您的同意，或
\n\t• 我们有法律义务向您收集个人信息。
\nWSHT会在下列场景下向您收集包含个人信息在内的信息（详情在后文中说明）：
\n\t• 创建账户
\n\t• 玩我们的游戏或使用游戏相关服务
\n\t• 通过我们的服务进行购买消费
\n\t• 创建用户生成的内容
\n\t• 通过我们的服务观看广告
\n\t• 订阅实时通讯
\n\t• 联系WSHT客户服务并参与技术支持环节
\n\t• 参加竞赛或参加WSHT举办的挑战
\n\t• 与使用服务的其他用户聊天
\n\t• 表示有兴趣参加游戏测试
\n\t• 在我们的社交媒体频道和其他社区网站分享或发布内容

\n\n\t<b><font size="12">a – 您向我们提供的信息</font></b>
\n\t• 联系人信息（如您的姓名及电子邮箱地址等），另外，根据中国政策规定，您的姓名信息也将用于识别您的身份。
\n\t• 您的身份证号码：根据中国政策规定，此信息将会用于识别您的身份
\n\t• 儿童父母（或法定监护人）的联系人信息（如父母或法定监护人的电话号码和身份证号码），以完成儿童的监护人同意授权采集。
\n\t• 个人档案信息（如档案照片等）
\n\t• 您的年龄和生日
\n\t• 您的用户名和密码
\n\t• 您的电话号码
\n\t• 向我们的客户服务寻求帮助时提供的信息（如聊天记录和客服支持服务单号等）
\n\t• 您提供给我们的其他信息（如用于认领丢失账户的信息）
\n\n\t<b><font size="12">b – 您使用我们的服务时会即刻自动收集的信息</font></b>
\n\t• 游戏进度和活动的信息
\n\t• 你与其他玩家互动的信息
\n\t• IP地址和设备标识符（如您的设备ID、广告ID、MAC地址，IMEI），该等信息主要用于保障您正常使用我们提供的相关服务，维护游戏基础功能的正常运行，优化游戏产品性能，提升游戏体验并保障您的账号安全。
\n\t• 设备信息（如设备名称、运营商名称、第三方软件列表、操作系统和浏览器信息，包括浏览器类型和您的默认语言设置) 为了收集上述基本的个人设备信息，我们将会申请访问您的设备信息的权限，我们收集这些信息是为了向您提供我们基本服务和基础功能。
\n\t• 我们使用cookie和类似技术收集的信息（注意:您可以参考我们的Cookie策略以了解如何拒绝调用此类技术）
\n\t• 大略地理定位信息
\n\t• 精确地理定位信息(GPS)
\n\t• WSHT玩家ID
\n\n\t<b><font size="12">c – 从我们的合作伙伴处获得的信息</font></b>
\n\t• 在您关联第三方社交网络（如微博等）时，我们会收到的信息
\n\t• 来自支付渠道伙伴的信息（如果您在某些游戏中进行订购操作或是进行游戏内购买操作）
\n\t• 出于广告或数据分析目的的信息，以便我们能为您提供更好的服务
\n\n\t<b><font size="12">d – 第三方SDK搜集信息</font></b>
\n\t• 如果您从第三方渠道下载我们的游戏，第三方渠道SDK可能会收集MAC地址等个人信息，主要用于支付和账号登录系统，具体信息可参见各渠道的隐私政策。
\n\t• 如果您使用小米、魅族、华为等品牌手机，我们游戏可能会接入上述手机厂商的Push SDK，这些SDK需要收集手机唯一标识信息（例如IMEI）,并可能会收集您的手机型号、系统版本、设备屏幕尺寸等参数用于实现游戏产品和活动等信息的推送，具体情况请参加SDK运营方的隐私政策或相关声明。
\n\t• 部分SDK运营方隐私政策地址如下：
\n小米: <font color='teal'>https://privacy.mi.com/xiaomigame-sdk/zh_CN/</font>
\n腾讯应用宝: <font color='teal'>https://privacy.qq.com/yszc-m.htm#privacy-header</font>
\n\n\t<b><font size="12">根据《中华人民共和国国家标准》(GB/T 35273-2020)，收集到的部分个人信息属于敏感信息:</font></b>
\n\t• 您的身份证号码
\n\t• 您的电子邮件地址和相关密码
\n\t• 你的个人电话号码
\n\t• 您的信息与虚拟财产，如虚拟货币和虚拟交易
\n\t• 您的精确定位信息
\n\n\t<b><font size="12">部分游戏可能会出于特殊目的请求一些权限，比如：</font></b>
\n\t• 游戏需要在读取信息或存储游戏信息时访问设备的权限
\n\t• 使用您的社交登录账号连接的权限
\n\t• 使用您的麦克风的权限
\n\t• 访问您的相机的权限
\n\n\t<b><font size="12">我们如何使用您的个人信息</font></b>
\nWSHT仅会为如本政策前文所述的目的收集和使用您的个人信息。
\n我们使用这些信息主要是为向您提供更好的游戏体验，但我们也可能会因下列原因，单独或是组合使用您的信息：
\n\n\t<b><font size="12">I) 为进行我们的商业运作，并提升您的游戏体验，包括：</font></b>
\n\t• 为您提供符合您的年龄，并符合您所居住国家地区法律规定的服务
\n如需玩我们的游戏，您需要提供以下信息：您的身份证号码、电话号码，您的性别和年龄。
\n如果您未满14岁，我们将会需要您提供监护人许可，提供任一监护人的身份证号和电话号码。
\n您也可以用您在社交网络的个人档案登入游戏。
\n您提供的上述信息，在您使用本服务期间将持续授权我们使用。
\n\t• 提供您可能感兴趣的游戏体验以及您订购的功能
\n\t• 追踪您的服务使用情况，帮助我们了解您的游戏活动，了解您的喜好和倾向，以便我们能够个性化您的体验，为您提供量身定制的游戏内折扣和通知，并以其他方式增强您的游戏体验
\n\t• 提供便于在社交网络上进行分享的各种便利功能
\n\t• 报名参与赛事，并在如需颁发奖品时联系您
\n\t•为您提供参与游戏性测试（游戏测试）的机会
\n\t• 防止作弊、犯罪或欺诈，或是其他安全原因
\n\t• 定位并修复游戏故障和服务错误
\n\t• 将其用于管理、分析，研究以及优化
\n\t• 汇编统计
\n\t• 遵照所有规定和法律要求，并回应监管机构、数据保护机构或任何执法机构的任何要求
\n\n\t<b><font size="12">II)为您提供支持，与您沟通，并回应您通过我们的客户支持提交的任何请求或问题。</font></b>
\n\n\t<b><font size="12">III)使我们能够为您提供个人定制式的沟通，包括：</font></b>
\n\t• 处理您订阅和退出我们的实时通讯的操作
\n\t• 联系您，为您推荐我们可能提供的服务和竞赛
\n\t• 在事先征得您的同意的前提下，向您发送促销或市场资料(我们将为您提供在未来不接收此类材料的选项)
\n\t• 发送推送通知(如果您选择允许该功能)
\n\t• 为您提供更好符合您的兴趣和个人身份，并符合您所在地，所在年龄/性别偏好的针对性的广告
\n\t• 发送广告并衡量这些广告的效果
\n\t• 收集您可能会选择通过我们的信息、聊天或其他游戏内功能披露过给其他用户或指定用户组的个人信息，以及收集您联系的用户的必要个人信息，以方便进行沟通（注意：我们不会收集任何我们服务渠道之外发送的信息，包括通过电子邮件或是文字短信发送的信息）
\n\t• 为您提供个人定制的内容和优惠
\n\t为达成上述的部分或全部目的， WSHT可能会使用并分析您的个人信息。分析包括商业性分析和运营分析，其结果将用于产品开发、产品和服务改进、内容个性化、提供广告，以及内容推荐。

\n\n\t<b><font size="14">II. 我们如何处理儿童的个人信息？</font></b>
\n我们的产品、网站和服务面向儿童和成人。
\n依据中国的法律规定，我们将未满14周岁的人视作儿童。
\n我们会在收集和处理未满14周岁的儿童的个人信息前征求其家长的同意。在未经家长允许的情况下，依据其居住国的法律规定，未满法定年龄的用户不得向WSHT提交个人信息。
\n对于经过儿童家长允许而收集到的儿童个人信息，我们仅在法律允许的范围内对其进行使用和公开，并且如果儿童保护法提及，我们会征求家长或监护人同意。
\n如果我们发现我们在未事先经过您同时的情况下收集了您孩子的个人信息，我们会竭尽所能将相关数据删除。
\n在未经家长或监护人同意的情况下，儿童不得创建个人用户账号。
\n我们鼓励家长向儿童介绍什么是隐私以及如何在网络上使用他们的信息。儿童不应该在未经家长允许的情况下泄露他们的姓名、住址或电话号码或其他个人信息。
\n家长可以撤回许可，并为他们的孩子行使隐私权。请参见本《隐私权政策》的“您的权利部分”。
\n\n\t<b><font size="14">III. 我们如何利用cookie和类似技术？</font></b>
\n我们致力于保护我们在您使用我们网站、移动应用程序和其他服务时收集的个人信息。对于我们如何从我们的网站到您的连接中端存储和利用cookie（和类似技术，如网络信标和像素标签）的规则，我们会以公开透明的方式进行告知。如果您希望获取更多信息，请参见我们的<font color='teal'>《Cookies 政策》</font>。

\n\n\t<b><font size="14">IV.我们会对您的个人信息保存多久？</font></b>
\n在您玩我们的游戏或使用我们的服务期间，或在达成本<font color='teal'>《隐私权政策》</font>中所描述的所有目的期间，WSHT会一直保存、使用和储存您的个人信息。
\n为免生疑，当您在游戏中不活跃状态持续两年或更久，我们将合理认定您不会再玩这个游戏。
\n以上情况，或是您本人要求删除个人相关信息的情况下，我们将不再使用您的个人信息，除非为了解决纠纷或是回应监管部门或警方要求。我们也仅会因为上述两个目的继续储存您的个人信息，最多储存5年。在此之后，您的数据会被删除。
\n\n\t<b><font size="14">V.我们如何共享、转移及披露您的个人信息?</font></b>
\n\t为了运营服务，您的个人信息可能会按如下所述被分享、转移或披露给其他WSHT处理方、合作伙伴/第三方以及中国以外的国家（请参阅“个人信息的国际运营和转移”）。

\n\n\t<b><font size="12">I) 共享</font></b>
\n以下情况下，我们会共享您的个人信息：
\n我们会根据相关法律法规或根据政府主管部门的强制性要求共享您的个人信息。我们仅根据本隐私权政策中的特定用途提供必要的个人信息。如果要更改共享个人信息的用途，我们将再次请求您的明确同意。
\n\t1.与第三方共享
\n\t我们使用的第三方服务（供应商、提供商）只能以特定用途有限制地访问您的个人信息，例如管理、分析、优化、广告、奖品交付、营销协助、客户服务、计费和数据分析。

\n\t他们协助我们进行运营。我们仅出于合法、合理、必要、特定和明确的用途共享您的个人信息，并且不提供超出提供服务所需的个人信息。我们的第三方服务无权将共享的个人信息用作任何其他目的。

\n\t此类第三方仅获得授权将您的信息用于以上用途。

\n\t我们将与我们共享个人信息的第三方服务签订严格的保密协议，并要求这些公司，组织和个人在处理个人信息时遵循我们的说明，本隐私权政策以及其他相关的保密和安全措施。

\n\t2.合作伙伴
\n\t对于部分特定服务（例如广告或跟踪您对服务的使用），我们可能会与一些合作伙伴合作。

\n\t根据中国法规，他们被视为个人数据控制者，有权就个人信息处理的目的和方法做出决定。

\n\t我们将在此<font color='teal'>表单</font>中提供这些合作伙伴的列表及其隐私权政策的链接，您可以反对共享您的个人信息。请注意，在发表该反对意见后，可能将无法使用部分游戏或游戏服务。

\n\t如果您在使用我们的服务时决定在社交网站上使用社交共享功能，例如“分享”或“赞”，则可能会允许此类第三方社交网络共享和收集个人与非个人信息。

\n\t您应查阅此类第三方的政策，以了解有关其信息收集具体过程的更多信息。

\n\t3.有关部门
\n\t我们可能会与有关部门共享您的个人信息。我们保留向执法机构报告非法活动的权利。 我们将调查或采取行动，以打击非法活动，涉嫌滥用或未经授权使用服务的行为，或保护他人的财产或安全。如果信息涉及实际的或潜在的有害行为，我们也可能会在全球范围内任何法律或法院命令要求时披露您的信息。

\n\t在这种情况下，我们将考虑适用的当地法律，订单的性质，以及您的信息的合法性和相称性。

\n\n\t<b><font size="12">II) 个人信息的国际运营和转移</font></b>
\n我们在中华人民共和国境内创建和收集的个人信息原则上将储存在中华人民共和国境内。
\n例外情况：
\n\t• 我们可能提供一些服务（例如广告、游戏进度和活动、追踪），并组织和推动IT安全和个人信息保护评估，欺诈调查，以及来自并通过法国（巴黎）和加拿大（蒙特利尔）的资源和服务器的审计。这意味着您的个人信息可能会被转移到您使用产品或服务的中国境外的这些外国司法管辖区，或这些数据可能会被这些外国司法管辖区获得。
\n\t• 您可能希望与全球其他用户一起游戏。这意味着您在部落或公会排行榜中显示的个人信息可能会被这些外国司法管辖区的其他用户访问。
\n这些外国司法管辖区有不同的数据保护法，但对个人信息保护的要求非常严格。无论如何，我们将以与在中华人民共和国境内相同的保护程度保护您的个人信息。例如，我们将采取一些安全措施，例如个人数据最小化（即我们将严格控制和限制您的个人数据使用量）。当您的个人数据作为我们的资源和服务器的一部分转移到中国境外时，我们也会尊重您在中华人民共和国境内享有的相同权利。
\n我们不会将您的个人信息转移给任何公司，组织或个人，除非：
\n\t• 获得您的明确同意
\n\t• 出售或处置我们的部分或所有业务的情况下，您的信息可能会转移给收购方——该收购方将与您联系并获得您的明确同意
\n\t• 公开披露——除下述情况外，我们不会公开披露您的个人信息：
\n\t1.在获得您的明确同意之后
\n\t2.基于法律的披露情形——我们会根据主管当局的法律、法律程序、诉讼或强制要求披露您的个人信息
\n\n\t<b><font size="14">VI. 如何保护您的个人信息？</font></b>
\n\t我们已根据行业标准采取合理可行的安全保护措施，以保护您提供的个人信息，防止未经授权的访问，个人信息的公开披露、滥用、修改、损坏或丢失。例如，当您在浏览器和服务器之间交换数据时，它受SSL（安全套接层）协议的保护。我们使用可信赖的保护机制来保护我们的个人信息免受恶意攻击。

\n\tWSHT使用严格的数据访问控制和多种身份验证技术来保护个人信息，防止数据在未经同意的情况下被使用。此外，WSHT还使用代码安全检查和数据访问日志分析技术进行个人信息安全审计。WSHT通过保密协议、监控和审计机制确保对数据的全面安全控制。 WSHT建立了一个信息安全部门和一个数据安全应急响应组织，以促进和保护个人信息安全。

\n\t我们拥有一个数据安全管理系统，可以增强整个组织在组织流程，架构设计，人员管理和技术解决方案方面的安全性。我们还开展安全和隐私保护培训课程，以提高员工对保护个人信息重要性的认识。我们只允许需要了解此类信息的WSHT和WSHT相关方的员工和合作伙伴访问个人信息，并为此用途设置了严格的访问控制和监控机制。我们还要求所有可能接触到您的个人信息的人员履行适当的保密义务。不遵守这些义务可能导致法律责任或与WSHT合作的中止。

\n\t互联网不是绝对安全的环境。我们强烈建议您不要使用WSHT不推荐的个人信息。使用WSHT服务时，您将不可避免地透露您的个人信息，如联系人信息或联系地址。请保护您的个人信息，并仅在必要时提供给他人。如果您发现您的个人信息，尤其是您的帐户或密码已泄露，请立即与WSHT客户服务联系，以便我们采取适当的措施。

\n\t请注意，您在使用我们的服务时自愿共享，甚至公开共享的信息可能涉及个人信息，甚至涉及您或其他人的个人敏感信息。在使用我们的服务时，请仔细考虑是否共享，甚至公开共享信息的问题。

\n\t请使用复杂密码以帮助我们更好保证您的账号的安全。我们将会尽最大努力保护您发送给我们的任何信息的安全。

\n\t如果因我们的物理、技术或行政保护设施遭到破坏，导致信息被未经授权访问、公开披露、修改或销毁，导致您的合法权益受到损害，我们将承担相应的法律责任。

\n\t如不幸发生与个人信息安全相关的事故，我们将会根据法规的要求及时向你告知包括安全事故的基本情况、可能影响、和我们已采取或是将会采取的措施，以及您可以如何避免或是降低风险。我们将会及时通过电子邮件、信件、电话、推送通知等通知您。当遇到难以对您进行一对一通知的情况时，我们将会以其他合理有效的方式发出通知。

\n\t与此同时，我们将按照监管部门的要求，报告个人安全事件的处理情况。

\n\t为应对如个人信息泄露、损坏或遗失等可能出现的风险，WSHT开发了一系列流程对安全事故和安全漏洞进行分类。WSHT也组建了特别紧急行动团队，以应对安全事故。

\n\n\t<b><font size="14">VII. 您的权利</font></b>
\n我们保证，依据中国的法律规定，对于您的个人信息，您可以行使以下权利：
\n(I) 删除您的账户
\n(II) 查看您的个人信息并复制您的个人信息
\n(III) 更正您的个人信息
\n(IV) 删除您的个人信息
\n(V) 明确授权范围的变化
\n(VI) 拒绝的权利
\n(VII) 信息系统自动决策功能的控制
\n(VIII) 关于任何个人信息安全问题的通知
\n\t为保证机密性，我们会在处理您的请求前，要求您提供身份证号以验证身份。

\n\t我们的团队会处理您的请求，并在一个月内给您答复，除非您的请求需要进一步调查。在这种情况下，我们会另行通知。

\n\t如果您感到不满意，您可以向相关部门或法院提出。

\n\t对于您合理的请求，我们不会收取任何费用。如果您提出请求的理由不可接受，我们会拒绝您的请求，不可接受的理由包括涉及过多技术工具（例如，需要新的系统或当前采用的一般做法需要彻底改变），对他人的合法权利造成威胁，或不切实际的请求（例如备份带上储存的信息）。

\n\t如果出现以下情形，根据法律法规，我们不会回应您的请求，如果：

\n\t• 直接涉及到国家安全和国防安全
\n\t• 直接涉及到公共安全、公共健康和大众利益
\n\t• 直接涉及到刑事调查、诉讼、审判和判决执行。
\n\t• 我们有充分的证据证明您意图不轨或滥用权利
\n\t• 回应您的请求会对您的合法权益或其他任何人或组织的合法权益造成严重损害
\n\t• 涉及商业机密
\n\n\t<b><font size="12">(I) 删除您的账号利</font></b>
\n\t如果您想删除您的账号，请联系<font color='teal'>DataProtectionSupport@wshtgame.com。</font>

\n\t在删除账号后，我们会停止为您提供产品或服务，并且根据您的要求删除您的个人信息，除非另有法律规定。

\n\t您可以使用我们的<font color='teal'>表单</font>通过网络行使您的下列其他权利。

\n\n\t<b><font size="12">(II) 查看您的个人信息及个人信息副本</font></b>
\n\t您有权通过此<font color='teal'>表单</font>查看您的个人信息，除非另有法律规定。

\n\n\t<b><font size="12">(III)更正您的个人信息</font></b>
\n\t如果您发现交由我们处理的您的个人信息有任何错误，或希望更新您的个人信息，您有权要求更正您的个人信息。您可以通过此<font color='teal'>表单</font>更正您的个人信息。

\n\n\t<b><font size="12">(IV)删除您的个人信息</font></b>
\n\t在以下情形下，您可以要求删除您的个人信息：
\n\t• 如果我们对个人信息的处理违反了法律法规
\n\t• 如果我们对您个人信息的收集和使用未经您同意
\n\t• 如果我们对个人信息的处理违反了与您之间的协议
\n\t• 如果您不再继续使用我们的产品或服务，或您删除了您的账号
\n\t• 如果我们停止对您提供我们产品和/或服务
\n\t如果我们决定积极地处理您的删除请求，我们会通知您，并要求处理您个人信息的实体尽快删除此个人信息，除非另有法律规定或该实体获得了您的单独许可。

\n\t在您要求删除您的个人信息之后，我们可能无法立即在系统中备份删除的此类个人信息，也就是说，当系统备份更新后，我们的服务器才会真正地删除它们。

\n\t如有任何删除请求，请通过此<font color='teal'>表单</font>联系我们。

\n\n\t<b><font size="12">(V) 明确授权范围的变化</font></b>
\n\t每个业务功能都需要一些必要的个人信息（请查看此政策的第一部分）。但有些附加个人信息对于我们的产品和/或服务来说并非必要，如果出现收集或使用此类信息的行为，您可以在任何时候撤回您的明确授权。
\n在您撤销授权后，我们将会停止处理相关的个人信息。但是如果我们之前处理的此类信息事先获得了授权，您撤销授权的决定不能影响我们对这些信息的处理。
\n如有任何要求，请通过此表单联系我们。

\n\n\t<b><font size="12">(VI) 拒绝的权利</font></b>
\n\t如果您想取消接收新闻资讯、以营销为目的的内容或统计数据，请通过此<font color='teal'>表单</font>联系我们。

\n\n\t<b><font size="12">(VII) 信息系统自动决策功能的控制</font></b>
\n\t在某些业务功能中，我们可能会依赖非人工的自动决策机制（比如信息和运算）来进行决策。如果此类决策严重影响了您的合法权利和利益，您有权利要求我们做出解释；我们也将会做出适当的补救方案。

\n\n\t<b><font size="12">(VIII) 关于任何个人信息安全问题的通知</font></b>
\n\t如果您遇到任何个人信息安全问题，您可以在<font color='teal'>表单</font>中的“知情权——采用何种保障措施来保护个人信息的转移？”部分告知我们。

\n\n\t<b><font size="14">VIII. 此政策如何更新？</font></b>
\n\t我们保留随时更改此“隐私权政策”的权利。如果我们对此“隐私权政策”进行了重要的修改，我们会将其重新发布在网站的“隐私权”页面，并会在该页面的顶部标注编辑时间。因此，请记得经常查看此“隐私权政策”，以了解其内容变化。如果您在该“隐私权政策”更改之后继续使用服务，则表明您接受此类更改；如果您不接受任何更改，您可以选择不使用服务，或者向我们发送适当的通知以选择取消服务。如果您想进一步了解最近的更改内容，请发送请求至DataProtectionSupport@wshtgame.com并在主题一栏中标明“更改信息”。

\n\t如果出现任何重要更改，我们会提供详细的说明来解释此类操作的原因和必要性（例如，我们会通过邮件发送通知，详细说明此“隐私权政策”的更改。）

\n\t此“隐私权政策”中提到的重要更改包括但不限于以下情况：

\n\t• 对我们的服务和商业模式做出的重要更改，比如对您的个人信息处理目的做出的更改、处理的个人信息类型的更改、以及个人信息使用形式的更改。
\n\t• 对我们的所有权结构和组织框架做出的更改，比如由商业调整、破产、合并及并购引起的所有者的变化。
\n\t• 分享、转让或公开个人信息的主要受益人的变化。
\n\t• 您处理个人信息的权利及您行使这些权利的方式的变化。
\n\t• 负责与联系信息和投诉渠道有关的个人信息安全处理的部门的变化
\n\t• 个人信息处理影响的评估报告中证实存在的高危风险的变化
\n\n\t<b><font size="14">IX. 如何联系我们</font></b>
\n\t如果您有与此隐私权政策或个人信息安全问题有关的任何疑问、意见或建议，您可以随时联系我们。我们有两个特殊部门专门负责保护个人信息。您可以通过以下方式联系相关部门：

\n\n\t<b><font size="12">数据保护部门：</font></b>
\n\t1.发送电子邮件至 <font color='teal'>DataProtectionSupport@wshtgame.com</font>
\n\t2.写信寄到 WSHT Data Protection Officer, 北京市海淀区善缘街1号7层7-723室
\n\n\t<b><font size="12">个人信息安全管理部门</font></b>
\n\t1.您可以在<font color='teal'>表单</font>中的“个人安全问题的知情权”部分联系WSHT信息安全经理。
\n\t2.如果您不满意我们的回复，针对此隐私权政策引起的任何争议，您同意向WSHT 所在司法管辖区的人民法院的提出诉讼。
    </string>

    <string name="hpk_privacy_notice_table_11">验证cookie</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_12">用户登录后，在会话期间识别用户身份。</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_21">多媒体内容及玩家cookie</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_22">用于记录会话期间的网络速度、图像质量或缓冲信息。</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_31">UI 自定义cookie</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_32">用于存储会话期间的偏好，比如语言选择。</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_41">分析cookie/用户测量</string>
    <string name="hpk_privacy_notice_table_42">用于获取访客浏览信息并生成匿名统计数据。</string>

    <string name="hpk_privacy_notice_text_02">
        \n\n<b>如何接受或拒绝cookie？</b>

        \n\n<b>您可以在浏览器中随时选择禁用或启用cookie。</b>

\n\n您可设置浏览器来通知您存放在电脑上的cookie，并询问您是否接受他们。您可以接受或拒绝特定情况的cookie，也可以始终拒绝所有cookie。

\n\n请注意，拒绝cookie可能会改变您访问及使用我们的网站的条件。为了尽可能地让cookie满足您的期望，当涉及到上述cookie的用途时，我们会提示您设置您的浏览器。

        \n\n浏览器的配置不同，cookie的管理方式和您的选择也会随之改变。我们建议您查看浏览器的“帮助”部分或访问<u>AboutCookies.org</u>，它们会提供所有现代浏览器的指南。您也可以设置您的偏好，请根据您的浏览器类型点击以下相应的链接。

        \n\nInternet <u>Explorer: http://windows.microsoft.com/en-US/windows-vista/Block-or-allow-cookies</u>

        \n\nSafari: <u>http://docs.info.apple.com/article.html?path=Safari/3.0/fr/9277.html</u>

\n\nChrome: <u>http://support.google.com/chrome/bin/answer.py?hl=en&amp;hlrm=en&amp;answer=95647</u>

\n\nFirefox: <u>https://support.mozilla.org/en-US/kb/enable-and-disable-cookies-website-preferences</u>

\n\nOpera: <u>http://help.opera.com/Windows/10.20/en/cookies.html</u>

\n\n您可以访问由广告专业人士提供的cookie集中管理平台来管理您的cookie，登录[Youronlinechoices]网站即可，该网站由隶属EDAA（欧洲交互式数字广告联盟）的数字广告专业人员提供，并由IABF（法国互动广告局）管理。

\n\n您可以查看在此平台上的注册公司，拒绝或接受某些cookie，它们可能用于根据您的电脑浏览记录调整可能显示的广告：http://www.youronlinechoices.com/en/controlling-its-cookies/.

\n\n<u>移动设备或平板电脑不同，其配置也有所差异。</u>

\n\n• iOS: <u>https://support.apple.com/en-us/HT201265</u>

\n\n• Android: <u>http://www.wikihow.com/Disable-Cookies#Android_Devices</u>

\n\n• Blackberry: <u>http://global.blackberry.com/en/legal/privacy-policy.html#types-info-d</u>

\n\n• Windows Phone: <u>https://support.microsoft.com/en-us/help/17442/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies</u>

\n\n限制广告追踪/ 禁止追踪

\n\n您可以设置电脑的浏览器，这样它就能发送代码指示您不想被追踪的网站。此选项通常被称为“禁止追踪”。

\n\n• Internet Explorer: <u>http://windows.microsoft.com/en-us/internet-explorer/use-tracking-protection#ie=ie-11</u>

\n\n• Safari: <u>http://support.apple.com/kb/PH11952</u>

\n\n• Chrome: <u>https://support.google.com/chrome/answer/114836</u>

\n\n• Firefox: <u>https://support.mozilla.org/en-US/products/firefox/protect-your-privacy/cookies</u>

\n\n• Opera: <u>http://help.opera.com/Windows/12.10/en/notrack.html</u>

\n\n<u>您也可以设置您的移动设备来限制广告追踪或重新初始化您的广告识别符。</u>

    \n\n• iOS: <u>https://support.apple.com/en-gb/HT202074</u>

    \n\n• Android: <u>https://support.google.com/ads/answer/2662922?hl=en</u>

    \n\n• Blackberry: <u>http://global.blackberry.com/en/legal/privacy-policy.html#types-info-d</u>

    \n\n• Windows Phone: <u>https://account.microsoft.com/privacy/ad-settings/signedout?ru=https:%2F%2Faccount.microsoft.com%2Fprivacy%2Fad-settings</u>

    \n\n我们保留随时更改此Cookie政策权利。如果我们对此Cookie政策进行了重要的修改，我们将其重新发布在网站的“Cookie”页面，并会在该页面的顶部标注编辑时间。因此，请记得经常查看此Cookie政策，以了解其内容变化。如果您在该政策更改之后继续使用网站，则表明您接受此类更改；如果您不接受任何更改，您可以选择不使用网站。

    </string>
</resources>